[PS4/PSV][SRW]超級機械人大戰V集中討論區(2)

發售日：2017年2月23日 (有中文版，台版/港版翻譯)
機種：PS4/PSV (有下載版)
CERO：C(史上首次)
另有多國語言支援
評分9/8/8/9，通關時間50小時

官方網站

PV1

PV2

JAM Project OP「THE EXCEEDER」

高登前討論串

高登現討論串

連登前討論串

請所有前五話以外劇透內容粉色+細字
劇透圖用URL而非IMG
發售半個月後解禁

=============
簡單Q&A

Q︰點解無天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)
A︰

Q︰咁幾時有天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)的機戰玩？
A︰問眼鏡廠

Q︰有無續集？
A︰已經講明左係 一 集 完 的機戰

Q︰今集有咩特別？
A︰出都未出點知 但係已知可修改BGM，仲有曉擊霸同轟一特別參戰(見上圖)

Q︰曉擊霸同轟一係咪特典版先有？
A︰中途點都會加入，特典比你提早到第一關？起用
=============

香港時間22號8點開始
直播地址

重點內容
-實機玩機戰V及相關情報
-新產品情報
[rgb(255, 192, 203)]CC機戰XO的新動情報應沒太多人想知[/rgb(255, 192, 203)]

出演者︰檜山修之、赤羽根健治、寺田貴信、佐竹伸也、オオチヒロアキ、他

早期路線
1話女:ヴァングレイ
2話:ヤマト、X1改改
3話:量産型F91
4話:ヴァングレイとX1改改に武器追加
5話:ブラックゲッター、グレートマジンガー
6話:コスモゼロ
7話:クアンタ、ラファエル
8話女:ツヴァルケ

9～12話:ナデシコB、Sエステバリス、エステバリスC、ガイン、マイトガイン、トライボンバー、ガードダイバー、ハルート、サバーニャ、トレミー
13話:アーバレスト、M9×2、ファルケ、ダナン、Ξ
14話:ZZ、Z、百式、Mk2、ヴィルキス、グレイヴ×2、ハウザー×2、レイザー、アーキバス
15～17話日本:エステバリスC武装追加、ザンボット、ダイターン
15～17話アルゼナル:ヴィルキス武装追加、インジャ、デスティニー、インパルス、ストフリ
18話:バトルボンバー、ブレイヴ、ジンクス
19話:コスモゼロ、ブラゲ、量産型F91復帰、ダナン宇宙へ
20話:ヤマト復帰、ν
21話:ナデシコ決戦

咩櫻戰？

龍馬弱化

因為仍在上班所以各種已公開的ACE及改造bonus先不贅
不過廣井王子係咪要爬山所以良心發現
笨大係咪又要證明自己無打壓高達頭

參戰手機機戰

lm等聽日攞game煲

多謝正日哥

祝佢身體健康

隻手機game $ega有份開發，所以都唔奇

零改就弱化
正常玩無問題

對面登嘅post唔洗貼出嚟啦, 又唔會返過去

講真，俾返z系列強度都係唔夠勁

大和號 太痴線

今集同bx一樣係戰艦大戰???

轟格殊尾二個招明明會變型但又唔比係地圖變

做下統計邊個係諗住玩男主角

Gay?

大和號戰艦參戰勁係預左

次次都用男

櫻戰入機戰
廣井死左咩

[black]講緊app驚[/black]

開左男主

女主不解釋

呢個男主幾型棍

反正都係要二周
一周目用男定女重要咩

好野留返係尾
二周目先玩女主

真。最強戰力

今日個生放送完左未

竟然生身參戰

真魔神z 150氣力變身魔神zero
唔撚係掛

wtf

寺田露左口風
勇者特急隊同琉璃的擊墜數似乎同隱藏有關

OK啦咁,已經撚住TOP ACE

大和號0改咁既能力真係好撚勁

會唔會有一段時間冇得用

36話クリア後分岐3つで合流後にキンケドゥ用にフルクロスと別にX1改改とかΞにミサイルポッド(通常武器とMAP)追加とかあった

我不用量產了

兩部X1？

唔通入機戰有望

我反而覺得冇問題喎
得閒可以睇下BIG BANG PUNCH

agger
150氣有幾撚難

咁先好,反正後期都係激勵連發

UC夠機換乘係好事情

大貫校工

Xi 有咁多招先正

不嬲打機戰都係女優先用

同意

PSV中文版搵唔到數位版預購

使徒丫
EVA 呢

出曉轟霸MK1 玩具

機動戰艦可以有咩做隱藏？

月神元一郎

社長同＄＄＄＄＄＄＄

Y unit?

月姬
黑百合外掛飛行器
拉比斯
大豪志凱
白鳥99

諗緊入ps4版定psv版

g gen同MD 買ps4版,覺得對電視玩好悶
(唔知係game定機既問題)

C邊仲有Y Unit

tv版冇參戰

但出街我唔係成日帶psv

係屋企都用PSV

why not both

已經揀咗女主角

Youtube有人直播緊

屌聽日下午又要番學又要參觀
好驚早上買唔到

等11點轉日ser入code先開始玩

same,先爆男後再用女爆二周目

ヒュッケグルンは乗り換え可能
グレートエースは75％から精神スタート
マジンエンペラーGは中盤加入
そうじのエースボーナスは与ダメージ1.1バイ 移動力+1
イスカンダルにたどり着くまでに25名以上のエースパイロットを育てると難易度の高いシナリオに分岐

最後一條應該要驗證
不過可以比男角坐轟一好好多

我都搵唔到，係咪12點先有？

今集部大和好型
想去買番部模型砌下添

我見之前天獄 時獄psv都無dl版

屌 好撚想玩

又咁高調

入CODE先, 11點

已經DL 完7.x GB
12點正開波！！

果然以大和號既性能同沖田艦長既指揮4 黎講

早段出現根本唔合理

PSVITA D RESOLUTION 差到, 我以為玩緊PSP....

已準備remote play 唔同屋企人爭電視

加爾完美炮個帳面咁，好懷疑係咪仲有招仲勁，或者五火龍有七千攻

堅？

唔係掛 天獄我覺得好靚

特典送果 10萬蚊邊關有？玩到第二關

用4倍速煲完大和號2199

我覺得個map 畫面同我用vita 玩alpha 1 的感覺一樣咁起格

不過戰鬥畫面好過天獄

校工大叔有冇得長用
有嘅話一定升爆佢

vita點玩到alpha 1

天獄各方面都好過佢.....

有日屎忽痕係 ps store 買來懷舊下

唔撚係掛

今次60擊墮就ace

快啲啦，等唔切啦

留名

諗緊買實體定digital好

6分鐘

開波啦

打得

揀台灣定香港版好

vita個store唔見有

想問下psv點樣可以買（下載）到中文版
問fd借左機，充滿問號中

點解ps4就有dl版 點解psv就冇

我都研究緊
可能要去到朝早先有, 因為冇預購

想問買限定版同普通版係咪淨係多左幾首歌？歌可以戰鬥用？咁下載版係咪會冇左買實體限定版既野？

集中譯咗專注

港譯有無d咩古怪名

同問

香港都叫鋼彈嘅點解？

咁多人等psv版

未知丫，要慢慢睇劇情，仲喺第一關咋
不過大和號啲動畫真係值回票價

睇嚟Vita DL版都係要等到中午先有

點解我玩會有4條黑邊

Me too

唔係下話

出返ps4設定＞聲音與顯示器＞顯示區域設定

可能我試緊教學mode

公平咩

對港版翻譯好失.....咩叫吃閒飯？

強運譯做鴻運

lm

睇黎都係買日版算

借問聲係咪確認左所謂港版其實跟台譯？
高達都譯得做鋼彈咁仲分兩隻版出黎做乜柒

仲試緊係咪無分別....一開始可以俾你揀港譯定台譯，但仲未知其實有咩分別

第二關 顯示高達,唔係鋼彈

杜比安,唔係托比亞,應該係港譯

Thx巴打
只求高達唔係譯鋼彈
聽日去買lu

凶鳥同古倫個BGM,好懷念 第二關就用得,DLC

好正

而家先買數位仲有無特典？

一開始火星見到大和號沉左
之後又渣大和號出發？

暫時港譯冇咩問題,積根,馬沙個啲都冇出錯

唔駛屌啦，有圖有真相
係譯高達嘅

嘩 地圖對話有動畫 有語音

除左高達系列譯得岩
其他咪又係台譯

所以日版算
香港根本唔撚係用魔神或者蓋特

好撚正呀凶鳥同轟一

time to come

港譯係因為Bamdie先會有,所以係得高達先會有

捕到我好想唔等聽日實體即買

蓋特機器人1，2，3
蓋特機器人G
真。蓋特機器人

日限人聲係點

究竟叫凶鳥定曉擊霸.......

日限好似係第4次機戰ver.？唔係人聲

[img]圖
寫明凶鳥

希望有人SHARE 日限音樂檔

但我地叫開曉擊霸.....三一萬能俠
而家叫凶鳥，真蓋特

感覺今集有誠意過天獄

玩日版保平安

凶鳥係日文名
Og都有關叫凶鳥之卷屬
三一就

部大和號好勁

主角機改唔改好呢唔繼承就仆街

聽日射波用咩藉口

兩個叫法都得
兩個都係港譯，不過一個係個名既意思，一個係讀音Huckebein

唔舒服
已同同事講叫佢通知老細

睇特急個名就知出事

直接同阿頭講要打機戰
身為一個男人佢會明

特急真係咪提

你咁講既話
老細：屌我都要打機戰wor你同我返工

想問下psv版幾時有得down?

統計下有幾多人買psv版

痴撚線嫁大和號

我都想知

我反而係叫開凶鳥.....
曉擊霸唔係反而係純跟音譯咩?

我覺得今作依然係因為俾PSV限制住搞到PS4版都唔係好得去邊.....

又見一個Youtube直播
今次日本仔

我覺得好過天獄
故事望落都無咁膠

根本係2d 綁住左，就算得ps4都差唔多

F91 配crossbone 音樂

好正常反正都係金格度

果度係毀滅邊緣的地球
扮沉船費事俾外星人知起緊隻艦

真三一呢類 唯有等下集 睇下會唔會聽意見肯改 又唔知關唔關版權事

我唔係講故事.....我講畫面果D

OG MD真係靚好多.....我依家覺得畫面好似仲差過天獄....
戰鬥加速仲有D卡下卡下咁.....

我想問下今集劇情係咪無延續之前任何機戰既劇情....
一開始講果D只係吹出黎由0開始既setting???

以母艦黎講真係好OP.....遲D係咪應該會有劇情弱化....

好唔慣激光槍無P

畫面差到添
第3話打死呀寶ai之後d兵仔走曬佬又無save到 係咪應該重玩

畫面真係好差咩

Ps4版？

嗯我玩PS4

玩開版權既話唔會覺得太差
但係一同OGMD比

應該淨係會解埋波動炮比你

少幾隻經驗同錢姐
可以一開始save左先，一fail就禁哂LR制+options制出標題load game

OG 無得比啦

壞左手制 用psv remote打住先
原來boot著左未登入都可以remote play咁屈機

會唔會有巴打整個bgm打包

大和號勁撚到就咁普通用ace左,on99

第8話

啲技能點應該升技應升邊招好
定升能力好哦

等第十關定十一工廠開左之後加個啲先好啲(Z3時天獄嘅Z系統)

最低能係D敵人大部份都打艦先....全部走黎送死.....

係咪得我一個簡左男主

點解大和號咁勁

女主角都冇搖乳睇，同男主角有咩分別

分別就係 心口多左兩舊磚頭

大和號勁到仆街

無乳搖算什麼機戰

我升緊去hit and away, 戰艦必修技

果個太屈

每回合回10%hp&en

主角一開波有無得set生日日期去改個精神？

有

廁田個生日 1111b型，d精神一定頂級

今集中有無古惑菠蘿？頂已經瓜左

今集仲有無古惑菠蘿？定已經瓜左

勇者特急咩事？
訂左中文版

今日中午就有得拎 好緊張

沖田同大和號真係太op
一轉左琉璃同撫子B, 無論人同艦都真係差左一班

想問我放工7，8點去信和有冇機買到ps4中文版?

一關波指揮lv4

除左曉擊霸同真三一，仲有d咩人或者機唔跟名，如果太嚴重買日版算

沖田仲要有艦隊指揮， 無論距離隻艦幾遠， 只要o係指揮範圍都一樣buff咁多， 基本上只要o係佢指揮範圍就唔使用精神

其實曉擊霸叫凶鳥真係無乜問題， 魔神同蓋特我都算接受到， 始終同原名日文個音接近， 反而係集中譯左專注， 強運譯左鴻運我覺得有d膠

利申： 已買日版

下午去188有冇貨？

細個搵唔到港譯睇 其實慣左魔神同蓋塔

佢有開漢字個啲唔知改嚟做咩

agger 玩咗3關都已經覺得今次好有誠意
大和號d戰鬥動畫

我都冇所謂
反正可以入番F91首BGM落去

Lunch直落 ssp包膠

同埋曉擊霸同轟一兩條友提早入隊之後一直有對白，唔係hea做

依樣我尋晚一早入左落PSV，到時F91加入即轉

實買到，炒到700蚊姐，我5點一放就飛去買

如1130到188 睇下買唔買到

復仇之鬼天河明人ace係敵turn 傷害1.3倍 回避+20%

波已射

波已射，係床度玩緊

食炒價不如返屋企上ps store

其實係咪上集開始已經完左行動同埋比人打個陣都可以用精神

琴晚玩到4點先訓
涼都冇沖訓左陣而家又打過

大和號明顯係特別待遇
唔可以用黎做指標， 如果天獄部部機既戰鬥畫面做到nu既水準既話， 我都會覺得天獄好有誠意

P4 528 好撚貴 上次又係第一日買GG 都上到480幾

琴日買左日版519

應該係今集先可以

最早係機戰NEO，2D機戰就第一次

巴打們，打到幾多話？

可以提早用係唔同D

痴撚線咁打根本就唔會死

提早多條女女用係唔同d

有巴打玩到eva未

第5使徒係咪都係同劇場版一樣係多形態射擊

尋日7點前
459都有啦

個個時間去唔到嘛

大和號班友，好大鼻。個個都查家宅。

459係psv吓話 ps4好似最平都49x

早去真係有平幾20蚊
一陣去埋咖啡媽媽個間睇下有冇貨先 睇下咖啡係唔係到😍😍

我覺得今次新參戰d 機係用新技術畫 會睇到同舊個堆有分別

我尋日買個陣 PSV仲貴過PS4 10-20蚊到

可能時間早 PS4賣平少少

兩點零三點會唔會有得賣

我鐘意個3d地圖 同d機鐘意唔係平面

望落色調變左好多，對比度大左一截

觀塘放工，去到應該有既

信和 熱線十一點開門 但係咪唔會咁早有貨賣？

高登$528
有興趣可去等開舖

唔知一開鋪藍店有冇
下午同今晚都冇時間

Lunch跑去188睇下有中文版未

等你消息啊巴打！

主角機個99系統我諗起仁王個99武器

PSV download版

上線啦

聽到首bgm，令我10幾年前玩f果時

女主cut in無乳搖

Og d機一向好多叫法，講真真係無話港唔港譯，曉擊霸兇鳥，轟格殊古倫都見過

係急先鋒（無錯係急先鋒唔係特急）嗰d就rip定先

部F91 之後劇情有冇用，想升西布頓但怕佢會換機

ps4買日版個code係咪都要用日本psn入?

出左DLC

諗住睇鈴村夫婦真．合體技
點知睇埋拜亞蘭Custom係渣

之前有人講過可以轉番

咩黎家
仆街 而家機戰仲要買DLC家

日服ac入完dl完轉返hk ac都用到，日服ac 登錄常用ps4(唔sure使唔使，不過做左無壞)

利申尋晚試過係得嘅

呢招好過sf ij好多 換裝嗰下幾好j

UX係刀轉炮
V就掉轉

唔係會refund嫁咩

最多咪重玩

但我覺得time to come唔夠F、OG果陣咁好聽

柒頭 有得渣拜亞蘭Custom算唔算完左部份UC既願望

而家上psn買仲有無曉擊霸同轟格殊個特典？
見佢無寫驚中伏

有d可能有後繼機唔繼承又留部舊機比你換承

弗朗托:監視器香左

屌你大和號波動砲係咪原作都咁勁
一砲打到同澳洲差唔多既大陸變塵

PSV版既地圖真係睇唔慣
眼都殘

分歧

錯link

頭段劇情基本上完全跟足大和號既劇情
波動砲呢part同原作一樣

confirm左有暗劍殺同黑洞炮唔入code嘅話39話先入隊

嘩嘩嘩13號機

睇錯2號機sor

2同13都睇得錯

之前Z3都有
全部都係支線劇情 唔太關主線事
不過有d crossover劇情可以睇 仲有特殊對白
例如今次有個DLC係兩部萬能俠互打
同埋普露+十二妹嘅劇情

Psv中文有未😂

有無ssp中文版報價

去緊黃金，有冇話邊間買比較好？

有冇188既報價

咁早有貨？

[quote]去緊黃金，有冇話邊間買比較好？[/quote唔知頭唔知路就唔好入黃金啦
醒目就間間問下

188 p4 二樓轉左個間需正價 不過去到就算照買

大和號勁到甩肺

二百幾蚊即係差唔多半隻game

留名
好多驚，玩唔曬
仁王，機戰，地平線
點排好

元朗喜利 ps4 528

md 豬將 digi 機戰
哪有時間玩

機戰post一定叫你地玩左機戰先

求188報價

由唔記得nds定3ds邊隻機戰開始已經有dlc關呢樣野啦，其實唔買都無乜影響遊戲體驗

唔會因為唔買而少d機用

真心問，個DLC值唔值得買?

元朗喜利psv 448

中文？

不嬲唔值

原來係咁 謝謝

唔該報價果d 手足講一講係咪中文版 thx

巴打們
PSV 日版 點樣入Code?
要有日本PSN?
申請會好煩嗎？

機戰> 地平線>mhxx>nier中文版

lunch 時間去信和睇睇先

中

頭先行過 一間鋪都未開 巴打可能要一點打後

想睇支線劇情咪買 唔買又唔會有損失

似到覺得好好笑

機戰> 地平線>Zelda>mhxx>P5中文>nier中文版
那有時間玩

申請日本PSN AC唔煩
PSV係轉PSN AC煩啫
如果你本身已經用緊香港PSN ac就要format部機先
之後用第二張記憶卡換日本PSN ac
入code就喺PS Store到打code

想問有冇ban到remote play?

MD 都無ban, 呢隻應該都無

支援remote play

大和號波動炮map係無限射程類似dx月光炮，但係en消耗...

仆街dlc 229屌你家味

有冇巴打入特別版?

留左2隻ps4 $528中文版 lunch去拎, 朋友買左日版唔要, 有冇巴打要, 冇就拎少隻

有冇人知九龍/大埔區有中文未？ 諗緊請唔請半日假去買好。。。

咁煩...又要買張卡

Psv 藍店458 行中

為何不是psv

where?

分條毛
問緊要提子做剎那副駕定渣肥仔療天

藍田

想問生日要set幾多號男主

好耐冇玩機戰
想問而家地圖重有冇隱藏道具可以拎?
同埋改造部機同武器有冇隱藏武器出?

11/11 B型

滙景？

Yes
藍田得一間姐

sorry唔熟 即刻攞半日假去買先

大和號

痴撚線

250 en

伊迪安式無限距離

最多只係dx

同伊迪安冇得比

外星人:快d走呀

吉姆王

呢個計法DX黎姐
吉姆王我記得係越遠越闊

托比亞ace係熱血消耗變成25sp

Psv 中 有幾間$488
試過問過2樓一間，話訂哂無貨
好似焗住要去某幾間買咁
又見到有d鋪會問隔離鋪攞貨

但係DX好過佢喎，兩排同一排無限已經有分別

188

屌你帳面數咩事

今集直頭叫超級大和號大戰仲好啦

有無巴打經過灣仔電腦城???想知有貨未

甲兒同龍馬 Ace無改,一個1.2一個1.3唔會差過佢掛

真龍

早乙女

對面數值黎

信和有冇中文版報價

咁少血

UX開始
不過好似巴打咁講，呢D基本上都係支線或惡搞劇情，唔打無咩損失

雖然我同意應該直接加入隻game度

玩到第八關，我覺得今集算係有誠意，好過天獄好多

繼續大和號

殘局map

淘大有冇貨

插晒parts梗係啦

自己友版真龍 z3舊素材 ?

觀塘廣場 528 PS4 448 psv
未買

屯門利寶有未

放隻for honer換game
Ubisoft我屌你老母

觀塘廣場有幾多間game鋪？

冇格價，地下藍店529 ps4

我都唔知 3樓上電梯個間
但旺角應該平d 所以冇買

都係冇得單獨變雷加同波士頓

最關心有冇同真三一嘅滅星斧合體技

如果無睇漏既就暫時都未有,得 shine spark 就算

限米煮限飯

Psv真係無得上psn買？
毒撚唔想出街買

推
有冇巴打可以解答

無,無

Ps4 中文版 $528
12 點返左貨即刻仆出去買

通常有一兩關特定人物去某一格有隱藏parts

見佢話有埋咩特典就留定先, 而家出去拎

深水埗藍店Psv 448 Ps4 528

今集有幾多話到

52好似

有冇巴打知灣仔有冇貨同幾錢
趁lunch去緊

478 psn

好景499 繁中

$500 手已入

邊到先得架

PS4? 幾樓

信和有PSV 中文版未

Ssp 中文528

唔該巴打

酒已賜

葵廣498

Ps4 中文498

邊到

同屌

調景嶺458

ps4 好景一上就係

想問個鎖匙扣係咪4/v版都有？

我買無鎖匙扣既

觀廣頂樓 電梯口 ps4 繁中 $528
轉灣果間498

係個包裝入面嫁喎

有冇188巴打報價

今晚唔知會炒到幾錢

原來仲有間 去睇下先

是咪中文版先有

果間不嬲平d

呢度寫v, 4 都有

個匙扣寫中文, 咁應該係中文版先有

Ssp最平果間 3個阿姐1:30先賣
趕時間焗食528

我見樓主無拆包裝

鰂魚涌地底 475/510 PSV/PS4

今集敵機好似普遍少血
定係後段開始先發力？

去好景算

睇真d

好景一樓 499

00q幾話入？

我拆咗, 你望下最下方

498呢個價好狗衝啦

荃灣地皇gameman
尋日訂，今日拎498

自膠

咁女主呢？

而家好即衝 放工都唔知仲係咪呢個價

快D收工啦diu，好想打機

e家返緊工都狗衝去好景

有冇人試過入歌，入左幾次都error

PSV？跟上集Z3既話，PSV入歌特別煩

真心一問，今隻係未冇搖乳睇

想問大家隻機戰會否同之前ggen一樣
ps4版唔可以用psv remote play?

上星期4訂左$490入手
鎖匙扣個手工比想像中好

我本上星期問價都係490, 不過猶疑咗幾日變咗500

PS4 ...

好景中文499

中文有冇限定版

無

本身我係猶疑緊買碟定DL
見到490即刻9衝

188 門口藍店walk in$498

有咩用？

80EN 一跑無左一半，仲未計開AT

一個回合係咪都似以前回返50EN?

硬係覺得會有一招

你都唔會用呢招普攻架啦，驚咩

Dlc 229

你地覺得點先算最好5精神，有輔助既話

灣仔電腦城仲未有

J出血

今集有無插電線？

利賽588
狗也不屌

今集主角得真實系機體
無超級系

女主生日都係 set 1111b?

無玩過機戰
今話值唔值得入手
同ggen玩法有無分別

你鍾意set咩咪咩囉 第一日玩機戰咩

psv 430

11/11 B 有咩精神?

PS4 498

有誠意過g gen gensis啦
玩法唔識講啵

未有人講 今日先係正日ja
雖然日本偷左2日...

唔同日期有唔同精神喎，就係玩過先會咁問，未玩過d人知鬼

冇chance step，係佢個pool到揀人揀機用，有技能同精神
冇話值唔值，有興趣既咪買黎試，唔岩玩放番出去都好值錢

Ggen玩開發收集
機戰玩戰鬥畫面
純爆機既玩法兩隻都係無腦玩無乜分別

台灣同香港譯法係咪唔同
屌 集中變撚左專注

太古 529入手

psv 定ps4 好?

無搖乳都叫機戰

但係我想買中文版
見好似無人買咁

成班佬

如果同ggen比，機戰要諗多好多野，行錯一步就好大影響

我覺得機戰好玩好多

觀廣528/498,
ig 預訂左490, 個fd就500, 蝕左2蚊

g gen呢D 無雙game, 冇撚得比啦

連女主都無 好失望

我會買中文版

屌佢真係痴Q線....十幾關要229....差唔多半隻game既價錢......

Ggen先難玩
30%都可以中, 中2野就gg, 有d劇情限定無得用自用機幫拖真係打到

利申兩邊都玩開

等減價先買

dlc極小減價

機戰 ggen 一樣可以單機無雙

笑左, 重要派膠俾人

仲有機戰係玩故事

188 $498 問左幾間
有間558

Hotline Psv 中文 449

想問下今集ps4同psv既分別大唔大？

講開以前玩mx，果陣唔太鍾意萬能俠同三一系列所以keep住冇練
點知最尾有一關強制要出哂佢地搭隻神高，諗住仆得街
點知一隻神高就清左場

升爆黑百合可以單機清場

未試過2﹪俾人打中唔好講野啦

利申：impact試過

ps4中文
188
門口498 gamehit 518
其他幾間498 幾間518 有間558
目測 今次幾多貨

應該出晒幾個dlc 會出個package

得王女俾人通櫃

前日係信和問過話係有大貨﹐唔使訂

利申 已狗衝入手

中文咁平？
Ssp?

破界再世都無啦咪又係咁玩
睇明日香咪得

睇安潔

再世有節子,女騎士同蘿莉裝老太婆識搖

灣仔188 3樓，p4中文498

仲有 0 波呢

距離az 革命機加入機戰不遠了

上一次玩機戰係z2，搞到覺得今次好小機咁，而且太多高達，重要依然有seed d

利申：準備玩第5話

信和地庫 熱線$440入手
利申： 訂左

已經買左

ps4?

岩岩先拎game玩左陣,行動完有得用ex-action同精神,敵turn被打都有得用精神,唔會難得去邊應該

元朗藍店 PS4 528

敵turn都有得開精神
版權作真係愈出愈易

屌，我仲成日去電梯口個間...
貴咁多

玩開都知1111b咩料啦
事實係你鐘意set乜咪乜，大部份情況都唔差得遠 今日先正日，等得list黎都開game玩左啦

Psv版

現梯唔係出名黑店黎咩

6點先放工呀

黃金 $528入手中文版

大埔藍店訂埋都要528

1111B 一開波有集中(15)感應(20)

其實個初回特典, 匙扣係唔係全部貨都有?

00q幾多話入隊？

係
除非真係咁唔好彩比人瞄住d少血機仲要20 30％都打中一炮秒
唔係真係唔會死

所以我一向唔訂game 落左訂任人劏 一出即買一定最好 除非果日唔得閒先會訂

我觀塘返工都唔會搵佢買Game

係觀塘返工，但唔多熟地頭

default 生日+血型,
男主加速(15)集中(20),
女主動信賴(25)集中(15)

其他你地自己試/搵

好似中文版先有 日版冇

加速咁貴

有冇人同我一樣好鐘意主角有加速
所以幾乎冇揀過1111b咁濟

狗鐵還我Game hit

g gen hard 以上 100%打人成日都唔中
機戰唔知會唔會

見佢寫話首批附贈預購特典
咁如果中文版隻隻都有寫黎把鬼

咁又唔會除非開分身果d

fullpay左dlc

唔課點有下隻og

觀廣多貨？ 8點先到 psv中文幾錢？

Ps4巴打係駁電視打定電腦mon

其實我想佢送game入面d野比我多過想要個鎖匙扣

好多game送親d實體特典我都用唔著

出去拎埋隻psv版啦

琴晚psn買咗ps4版，陣間返去full pay dlc

貼吧度d人分析話今集的傷害公式可能有變
特別係今集好多boss的血量偏低，哈帝斯都係得65k，雖然唔知第幾關

仲見到無揀到的主角之後會成為敵人

電腦mon打可以係房自己一個人打

咁多人買埋DLC

諗唔到有咩理由唔買lor

天才哥部機唔過萬血

e前電腦mon
三年前轉用電視

電視係打得爽d既

除左PARTS之外同side story

之前買左dl 版，請問個dlc 附加劇情 有咩特別？
我見過左第一話已經有得玩
係咪會有特殊機體拎？

岩岩行完觀廣 ps4版兩間都要差唔多500
唔買住先

眼鏡廠:今次dlc咁好賣 下次逐關賣肥肥啦

我都覺得電視打爽好多
當年買ps4 專登買埋部電視擺響房

Game買日版，PS Store係港區
所謂一失足成千古恨

洗機

日本仔果邊有人爆機未

信和一樓中間PS4 $488 / PSV $438

平成40$

我電腦 同 電視都係間房到
電視打機最驚係d字勁細粒
以為好美觀咁，實際睇到我眼都特埋

時獄到God Eater到而家，唔捨得
新機就一定整日ser

黑加爾隱藏關？
17話前特急3人合計擊墜數50以上, 17話之後進入隱藏關卡黑加爾

做得崇日狗就點都買水日GAME

駁電腦mon 不如玩番ps3

$488 咁平？

上次打ogmd完全冇問題

遲早比500得主角同部機同第一關 後面果d逐關dlc 逐個作品dlc

4x吋才叫打機

我部psv兩年幾前買，當時點知原來有分別

其實點解港譯都仲要叫機"器"人大戰
我真係R爆頭都百思不得其解

觀廣psv港 448已入

佢fb有post價，千代田

台灣叫機器人
香港叫機械人
隻野只係用台版改少少名就當香港版比你咋

打到50
天龍舞個處男boss捉左半打女主角翻去,由蘿莉到jk到人妻都有

係呢個位做得好有誠意

超時空強姦魔？

有誠意就得,
買埋DLC

典型高登仔

我46吋 用打機有加乘能力既sony
問題係，我同電視距離有6-7尺
所以如果玩鬼佬game就好痛苦，鬼佬鍾意d字有咁細粒得咁細粒

唔知藍店賣幾多同斷貨未呢

原來神父住大埔

誠意還誠意
dlc都係好撚貴
唔買

所以港譯我都唔期望咁高

請問邊度有日文版賣 ?

50話はレナード、エンブリヲ、ドゥガチ、北辰
好似幾豪華

你咁講姐係你都係啦

住你樓上

應該間間都有

BOSS戰

今集吸引既地方 好似得中文版同安潔bb

z3本來就係逐關賣
過咗好耐先有set賣

咁多人allin dlc

558你叫佢留返下年新年用黎抽福袋啦

加埋隻698仁王落去比人抽，成個福袋成兩千銀呀

童貞有出唱歌砲有無歌聽

PSV個地圖好撚頂癮
睇到斗雞眼

個爛鬼鎖匙扣搵日係動漫台搵人抽獎抽左佢算
搭埋ogmd果隻扣

比查用百式有咁勁既咩

請問中文版係咪連對白都係好台式嘅書面語？係嘅玩日版算鳩數

開波

差好遠?

右analog有得拉近/遠視距架

我覺得點都要試試中文版
可能譯得未盡人意
但起碼多除少補可以更易理解劇情

千代田上次仁王有份炒到$468，去188買498都唔益佢，旺角炒到468-498個時，188重係賣晒418

+1
中文版dlc好似未有得買？尋晚禁唔倒入去睇價錢
但要2百幾蚊會唔會過份左d
本來5百蚊一隻game已經好貴

你當大和號死架

拉近咗都唔太認到啲機
係時候去驗眼

有av amp先叫打機

再較埋顯示敵味方顏色?

得罪講句就係有大和號搞到我未敢買，pv又放最後搞到好似主打咁

今集叫超級大和號大戰

鐵甲ZERO BGM轉返帝王果幾首歌就差唔多

其實大和號有咩問題， 點解好似有部分人好憎咁
明明2199 都幾好睇同埋d囡囡都幾好J

打兩關就知呢集係屬於大和號

屌主角後繼機好雜兵feel
暗劍殺好撚型

機動戰艦黑百合明人打鳩__北辰已經正啦

打完爆甲流機油

499/429 好景

那有咁多錢

新手表示真係唔識大和號
對上機戰係講緊用流星號 大天使號
好似ps2年代

太松本零士feel
加上個人而言戰艦提材真係wfc
就算係艦娘都唔多like

好撚熱血，悲劇男主

黑百合唔掂wo
W既動作組合仲霸氣

2199畫風上好似都冇咩松本零士味啦

點轉bgm
插左手指落去 但出左呢個畫面
乜都冇

大和號今集真係好有誠意

2199 其實好唔松本零士feel啦喎
另外佢個故事， 其實唔會十分強調隻艦
係講入面既人同佢地個旅程為主

隻驚500蚊有100蚊俾左大和號

話女主無波睇既同我出黎
btw 成部迅雷咁

三大機械人動畫
大和號已經入得遲喇
下隻櫻戰OK?
Ω唔計

岩岩觀廣498冇買到
樓下果間528

下，頭先買左528，頂

有冇人知zz hyper mega cannon有冇最大出力

童貞神

捷度渣先用到

揀左女主 個男主性格成個狗公咁

有冇巴打可以教下我ps4點入bgm

櫻戰 sega點會放版權 俾索狗

有冇set folder 名

冇啊

放左la update 下啦

btw 原來呢隻GAME同Drag on Dragon有關的

[url]
[/url]
平時唔SHARE 01

"NieR:Automata的日文版快將推出，相信不少機迷都引頸已待。雖然今作已說明就算沒玩前作也沒關係，但事實上遊戲內有很多武器、物件或人物都是由舊作傳下來，如果能知道前作大概的劇情，一定能有更深刻的體會。而說到Nier的劇情，就不得不由《Drag on Dragoon誓血龍騎士》開始…."

王女要第幾話

屌錯POST，SOR

頭幾話對大和號無感
淨係記得古代搞大外星人個肚

呢集馬沙之反擊有無劇情？

安潔幾時有

凶鳥d招式演出hea到
咁hea就咪出la diu

你講古代守

好似之前講左13話

Ok 今次有幾多個分支

好景499 大把貨

188 500入手

手機果隻係sega買機戰版權出

Thx 唔過$500都ok

有就得

有無人知新手資金几時有？玩到第二話都未有？

以前d真實系主角機邊有好似而家d細機咁下下都超級系熱血cut in

得咁少參戰作品嘅
當年Z1好似都多過佢

可以用戰艦做主力

機戰從來都係玩2手

等出左攻略先打,因為機戰我有集集都白金

隻機戰Z 我12月先爆

5改獎勵係頭炮相關武器en-30,氣力要求-10
配埋esave

唔記得啦

撫子b等3招無p

我記得森雪似外星人只係偶然， 2199 佢都應該無大肚

唔記得邊個外星人大左肚
但一定有

有冇ps4既巴打成功轉到bgm

最後佢地搵既o個個係大左肚， 古代守既傑作， 即係古代進阿哥

原來粉色咁顯眼

台譯港譯爭幾遠？
認真問

中出外星人呢個橋段實在太深刻

angel同 基拉有無3日3夜

hit and away幫到你

玩緊港譯 阿寶

除左高達系列，其他都一樣

480入手 ps4版

唔係鐵甲萬能俠 ？

認真問，點解我個畫面唔貼邊，係我問題定隻game係咁

要自己較

求教

邊到480？

點解teresa個cut in開頭係zoom腿之後變左zoom樣架

放左工即刻衝落188攞game
預訂價$430

原來機戰係SONY整

血量連???都無
51話ブラックノワールHP66000 闇の帝王69000

限定版有冇報價？

Sorry我見game入面個setting無得較，應該去邊到較

特典係咪又係得匙扣

主角後繼其中一形態

正呀可以用psv同電腦remote play玩

係ps4既設定整
唔係 係game入面整

鐵中二作者做機設，差唔多啦

有無聲

鐵也整到勁young

唔怪得架野硬係熟口熟面

信和好景宜家 psv日版幾銀

其實PV1已經寫左係清水定下口架喇喎
當時已經一堆人刷根本係Linebarrel

好景好似低見438
我信和買469

唔該晒，咁去左好景先

已買hit & away, 邊射邊行

去你的!

頭先終於scan到隻手指 但係咁fail
有冇巴打知咩事 好想入bgm啊
卡左成幾個鐘

同你一樣

改左FOLDER名都唔得?

有冇人知葵芳/荃灣賣緊幾錢

已改為srwmusic
唔掂

要改做咩名？
我頭先係改左個folder名做SRWMUSIC先scan到隻手指
但係就係咁fail 係咁中斷 好似張圖咁

同埋想講格納庫D bgm ... 好撚幽怨

荃灣psv都係438

有冇人試過女主線13話天使龍雜兵出場前清得曬聯邦堆MS?

188 PS4買左495

未玩過機戰初次入坑

一開DLC睇 , 一黎就有$2XX 既DLC !?

想問係咪唔買= 半成品?

15話天龍果邊有Freedom同Justice

唔係

點解sp一開始唔係full既？

唔買都冇問題

入面有十幾廿關短關
果d多數係neta/搞下笑咁，唔關劇情事

一開始得一半，之後每turn都會回上去

唔怪之得有個盃只係話打5萬以上

已訂ps4 中文版
值唔值買埋psv

咁少血，同og比真係

又去返當年GBA隻A咁最終boss都係得齊萬血

真三一仲要一下車到大半血

有冇巴打知秘密關 係一定出既定有特別條件架 我打完第17關出左

都係中意以前戦闘のプロ把聲多D
一係OVA果把聲

易玩到白痴

把聲好似係真Z個鐵也
有無人去查證下？

我依家仲諗緊ps4 定psv

個鎖匙扣比想像中好
我仲以為好似ogmd果啲咁

泰坦3係咪依舊咁多集 都係垃圾黎？

@3 d宇宙怪獸表示：你唔好少血d，btw幾防先
打到好似og1打古蘭修咁，打唔入就話姐

闇の帝王以前都20萬血
6萬9比ZERO秒得啦

以前超級系多機唔洗用呢部，今次我諗都係時候帶佢出山

中定日，

信和咩價錢? ps4 psv

想知有幾多人玩中文版？我玩完想放番出去 見到機器人都唔開胃想買番日版但驚日本放出去個價低

係同一個人配

第一日唔會低啦，你放460大把人收

中日好似標同一個價
我買左中

有冇巴打可以講下你地點轉bgm

泰坦3其實OK
珍寶3我就麻麻
有返支炮好少少

原來郁完都重可以用精神

唔好咁啦

thanks

仲有EX-action

敵軍啲血量想點仲嫌唔夠易玩

所以我封印左呢個功能

ExOrder屈到 幫你升氣力又得
行多步又得 痴線

唔好太易玩啦 會無癮

第一關就出左

可唔可以整個hard mode呀？太易玩喇

爆一次機唔係有咩?

好似有hard mode?

玩到呢到 笑到我仆街

原來有，咁努力快手爆機先

好景之前訂咗488,冇訂就498
ps4版

屌 就咁睇 呢套野係咪第四次機械人大戰z

今集返入艦是咪唔會扣氣力

唔該之前巴打
信和中間$488入

好似話無
但係傳聞話有隱藏路線變難

個map 咁撚勁有無hit&r 都無乜所謂

信和地庫訂左中文版，仲要補多420。。。total 520

覺得太易咪玩0改0養0 parts 囉
再唔係咪禁埋唔用ex order
難度呢d野自己諗點玩啦

$520

有ZZFA
雙動輪劍直接由無敵超能加爾用，10改8300 100EN 1-2

中文版無卡既贈品有無巴打肯放卡用中文版個特典匙扣換都得換優先

狗衝咗返屋企開game

清水栄一 x 下口智裕
‏@nadegata_circus

祝! スーパーロボット大戦V発売!!
是非ともヴァングレイを愛でてやってくださいませ!!
m(_ _)m

如果第時佢地ULTRAMAN同鐵中二一齊入黎玩就好玩

冇人入bgm?

男主角個經歷

又係死剩種

呢部算係隱藏機？

好景walkin 都係488

新果套三一Eva

雨果表示

報下價先，PS4信和
中文488-528
日文問左機間都無

有無大相，唔記得日文

$498 ps4 中文版 188

可唔可以分享下港版點譯？
6/3 先有機玩

日文咁hit?

我用咗1111B開男主

冇揀既另一主角好似會係敵人 有冇得加入埋仲未知

補圖

機油

買d dlc有冇隱藏機用

水樹有淫叫

劇情同少少parts

似係.....

睇黎大家都唔想玩超級機器人大戰

似比ggen中文伏完
個個買日文

大和號個出場型到喊

隻ai 萌到核爆

乜料

而家生日影唔影響精神？

12 話過場之後

有無屯門利寶報價
岩收工

勝平出場好型

玩開的都基本識睇劇情，日文無問題

知道左咩生日好未？又係寺田？

錄咗 (爭頭兩句語音)

入左code但禁極都下載唔到應該點？

我用咗1111B

SAME HERE

插左碟先

入咗, 本身打緊, 熄咗GAME都唔得

插左開埋第一關

本身剛剛打完第一關先入CODE, 駛唔駛重新開始

皇帝G D招式夠似跟返帝王條線去改

米斯..... 啊個頭好痛 (ry

之後去番ps menu 最新資訊→下載內容
睇下有冇

隻game 好易玩!?

碌落去啊

凶鳥同轟一果關好大粒閃光彈

呢個畫面向下碌 咪有得禁下載lor

電池連超兵都無埋
妖天使仲要得4招

福仁498 ps4版入手
Psv 無哂walk in 貨

終於解決咗, 入完code下載完, 要入返Intermission ->網路->獎勵劇情->去到最尾果版先download到 特選新手包V 同埋 V晶體組合包

thanks 我玩到第7話重未知

三件特典零件

古倫加特斯同凶鳥係邊關提前出場 ??

今晚希望玩到十話

玩完第一關就會入特殊關，過關加入

thx巴打

我想睇片 入唔到呢關

大和號如果改爆武器...

你都未見識過波動炮

未改打落人地部戰艦到都扣五六千

陣間睇下拍唔拍到, 而家入關

超級大和號大戰

ange bb

主角隻ai拎到肉體之後萌度幾何級上升

我想知粒閃光彈幾時出 廢事miss咗錄唔到又玩過

部psv太耐無開無晒電

最後過關先有

我仲以為呢個

我反而唔見依句既

咁多段fmp

因為 今年播

好似有幾段係Z3照搬過黎

dl晒d初回特典，打完第一話，但係機庫咩都唔見既

network>最底bonus stage>頭尾有關打

但唔係有錢、parts同機體送咩？

睇返我前面啲reply

原來係最尾，拎左了

錄完, 分咗兩段唔知邊段閃啲

算啦

有兼用好正常

唔好離譜過頭就由佢

小綠真係好小, 微震一下叫唔叫乳搖

想問呢兩部個機師 之前邊到出過

好景有間PS4 $485,平多3蚊

最終boss？70級
兩種MAP (10彈/30EN)，P技1-8格，HP過10萬﹐
HP回中，EN回大，all canceller+指麰系統中樞
底力9+極，三動，Pressure頂級、Guard+精神耐性
Size M wtf

五回合時限
初出放不屈必閃
中間會全補一次

雪櫃系統唔會因為lv改變獲得金錢多少

原創架，只係人設同套戰鬥服有當年風味

Dlc多左d乜

size m

17話後有隱藏關
唔好打搞舞人單挑boss

唔係 已偷笑

日本路線

錢、parts、一關特別關

有好有唔好
Size細左傷害補正會好少少
但命中響極+底力加成下會低好多
部野運動150

腿腿腿腿腿

打緊揀save然後出去標題畫面
會拎獎杯同埋有「中斷訊息」話有秘密劇情
之後可以去library睇番

Zero好型 好j到仆街

話易個d人去哂邊
pressure 滿級size 個少少傷害補正無乜幫助

著名的FMP粉響貼吧講今次ARX-8的MAP全方位吊打突自

哈薩維好撚廢
哂咗部機

今集有無得入歌?

入左教學關，係咪一定要打晒先走到？

點解入到game 畫面4邊有黑邊出唔到full screen既？但ps4 出面界面冇問題架喎

不如下個post擺返落q&a（其實而家好多新game都有人問呢個問題）

出返ps4設定＞聲音與顯示器＞顯示區域設定

最後一版提下我

有關要打甲兒
好像係zero暴走

係
肯定的是皇帝G同擬似神化初號機會打

準備鳩升鳩玩一周目
希望唔會卡

冇PSV PS4
只可以係到睇人文字直播

部部高達都咁撚廢 點升牙

托比亞竟然唔識邊個係阿寶？反而女主講返佢D威水史

只用00系列阿寶同crossbone

有冇人好似我咁r1+o 飛對白

剎那招大扣個boss兩千

crossbone好撚廢喎

今集推石頭同海盜的故事隔左成百年
中間空白十年又有好多史料散失
普通人唔識真係唔出奇

X1FC用得就唔會咁講架啦

海賊0改比人摸中一下即場收檔

目前主升主角機

我想問玩玩下入code dl 曬果4 樣
係咪要由頭開始先有錢， parts 同機架？

所以班海賊個個都有底力

Ps4 點set 先可以full screen?
巳set 擴大
入game 都唔係full screen 的

你打咩boss

第12話 果兩隻
天人支援果話

高達冇左真實cut-in?

兩個世界個時間線有d 亂
姐係推左石仔未

屌自己on9 原來係上下較

但佢又識阿納海姆

痴撚線 主角隻ai 用咁既表情講呢d
直擊我心臟

btw今集d戰鬥畫面好好睇
我基本上冇乜點飛戰鬥

下面

入左code, 但又冇item 既。。。。
又冇得dl

垃圾驚狗也不屌

半澤

冇集中冇底力
攻擊迴避防禦冇樣得

唔好意思，新手一問
請問支援攻擊嘅條件係咩呀？
點解我幾架機都圍住起格離
都唔係次次有支援攻擊嘅？

PSV版既話,有得禁select 睇技能說明,
或者玩下一開頭最下果個選項熟識下隻GAME

技能or特殊能力
太耐冇玩機戰都唔多記得

呢隻值唔值得入手
有冇psv撚報一報中文咩價

不如講下有邊隻高達係勁既
我升下佢

求救。。。

金格度真係好勁
開部F91都好好閃

入左game先 去左整備畫面先有得拎

用水槍射人邊有力

已經響e 度啦， 冇

督入去網絡 碌下碌下你就會見到

vilkiss五改自帶hp en回復中 無雙機

有冇人同我一樣
一見到天使與龍班人就已經忍唔住笑

ZZ 有MAP前期高達最有用，聽講5改有大招不過我冇改
其他普普通通
X1有底力00Q有罩叫冇咁易死

nt三本柱 unicorn crossbone

擊墜ace係咪變左做技？(右下果個)

入左去， dl 果格就灰左

最尾果版

有冇人可以講番個人果六個能力既技術有咩用

果兩個v 咪係lor
你試下督入去

click 一下就出e 個

你未download曬牙？

x1kaikai 初期5改左 格招全破其實幾好用
係攻低左d
不過杜比亞自帶氣界突破同底力8都ok

btw 想問下幾時有x1fc

出左e 個， 但冇得dl

碌落去下面 👇 有得down

其實今集啲攻擊力set低左

冇反應。。。。

ange比紅毛塞完死氣喉之後話見到阿濕男部機既配色就憎

玩後d見到seed班友仲好笑

有人話22話sr譯錯咗，佢寫6回合但其實係5回合，中文版嘅巴打可以留意一吓

話左已安裝， 但冇得用係咩玩法

亞斯蘭得罪編劇 有卡嘉莉出黎修羅場

再dl, 終於有啦

死變態佬

Crossbone 快d換機la diu
好撚廢呀

開後宮

你重開機就可以了，今日我引係咁

有冇人覺得今集AI淨係識追住殘血嚟打?

家用機戰編劇好似無咩好面色比SEED睇過
第三次Alpha 基拉比加奶油訓話
Z 基拉仲是NPC既時候有一關特登單機出來比你打

反而小真真就變左個正氣好仔咁

有無人教下點入歌?我入左歌落psv,但係係game禁唔番岀黎

暫時覺得AI都係最大威力武器既射程內最近自機+血少既/反擊不能既優先打

有修理技能優先打

好似要用做少少轉格式，我用百度雲
有無非強國野黎轉我都唔知

有冇諗過有d小朋友未夠18歲玩呢隻game架

未夠十八歲既小朋友仲有時間打機戰的嗎

我見到個說明了
原來支援攻擊係特殊技能
唔係部部機體有
得主角機 同威爾特部凶鳥先有
仲要得一至兩次

AI聰明左少少，但我覺得系統幫你揀反擊武器亂咁黎
人地高血就幫我揀廢武，明明我高EN又殘彈高
到人地低血，系統又同我揀大招

天使與龍部主角機五改有hp回中同en回中

所以今集臺灣版咪SET做限制級15+

最優先好似係揀C武器,之後先按血量揀招反擊

CERO C

最近睇緊
一開始見到福田個名以為伏
點知又幾好睇

底力8：「」

當年同期有套伏爆既AZ，一有對比佢變左神作

原來如此，明白了

但係都解析唔到明明機關槍可以搞掂既敵人系統居然同我揀VSBR架

兩套都好好睇lor
永遠估唔到下一集係做咩

主因

新手問
咩叫五改？

武器以外全5段改造

講少少PSV入BGM前準備...

用千千靜聽右click隻歌，再揀「歌曲屬性」
之後3個紅圈就係要改既位
1)標題：依個係隻Game會顯示既歌名
2)ID3v2編碼類型：要揀UTF-16，唔係入到Game會亂碼
3)寫入類型：即跟張圖揀就得

做完就可以入落PSV，隻Game應該會搵到

究竟買ps4版定psv版好呢

4

一定係4, 可以remote play

OK

同期最柒係g復國

請問Ps4 戰鬥時按 option 地板變橙色係乜意思？

大和號勁到痴肺

照慣例係方便你Mark位(例如mark低敵人地圖炮咩位)

玩到第6話，個sr 點先攞到，上網都揾唔到

呢套真係唔係第四次Z？

d劇情

ae社未收皮

又有en 中 上前一個掂曬主角加返佢hp

Thanks
以前玩過MX同Z 都係靠真三一清場
今集又得唔得

今集同z有冇關係？

鐵木真 747 同自由一樣性能，屌打左自由一鑊

以前真三一裝甲ma ma

得hp 回復少

今集就唔知

第5話龍馬比人當無到

咁撚癲

屌死對面架艦

碟聽聞最好賣

但模型同玩具 line 完全掉返轉，慘烈過age同烈傳子武者，番長風雲錄

我第一次都fail咗
應該係指大和號淨係可以同果隻艦打一次
我自己係用其他機削血之後比大和號收尾就拎到

好，唔該曬

有冇巴打有全部歌有人唱版
btw天使龍大招可唔可以轉到歌

想問一下係連線到個啲bonus 劇情係咪要買？定係dlc已經包左 只係未到個關玩唔到？

無俾錢就得頭尾兩關玩到(初回code)
其他係俾錢買dlc

我大和號打左兩次再用其他人尾刀都攞到，無記錯日文一次以上=一次或以上

第一次fail係因為打爆左另一部佢撤退

技能學左就無得overwrite?

有成30格你想overwrite d咩